[扮工動物園]祝大家扮工無難度之星期一

不過我忙到遲左開POST了

又返工

無人

剛起床

忙時間會過得快d

而家會想快d星期一
因為有你地吹水

又同條on9當更
希望佢帶飯啦

係人係鬼一眼就知

趁未係好嚴重，就早點睇醫生

好慘
要一齊食lunch?
同佢講約左人自己食

琴日HKTV Mall賣htc個潛水鏡399咋！！

無得醫

我就黎痴線
喵

我已經痴線
喵

咩事
你唔係去左睇七欖？

我地習慣係幾個當更就幾個出去食
其實仲有兩個同事一齊
我驚又佢地玩鳩我

仲未認真叫唔好再玩？

要當更
做邊行架
又係個2個同事？

勿管

肥妹應該暗地裡幫我搞掂左個最撚煩嘅
另外個啲話咪當收兵囉
佢咁有錢⋯⋯
上次一齊食飯
最撚煩個個話「X(我)鐘意食叉燒呀」
條on9問「你要唔要一舊？」

心諗出少句聲當幫忙啦
星期六佢地又話「比我就食啦⋯⋯太興叉燒喎」
唔撚稀罕呢啲野

我嗰邊啲女ok嘅
都有叫佢地咪玩鳩我
係裡面啲仔係咁講

好心佢地出左社會做野
唔好再咁小學雞
好憎呢d同事

物管都咁多是非 OTZ

做野上無野嘅
如果唔搞呢啲野都算幾好嘅

9 hea 到就黎訓得著

On9真係無得醫
我啲同事知我鍾意食米線
會同我食米線
但你個2位同事

再講，直接搵hr

我賣左張飛
喵

好唔好價

做野無事都好啲

返11都遲

一個月最多可以遲幾多分鐘

30
今個月未開齋

返11遲會比人笑

可以訓就訓下

接啊ger

搵

今個月已遲10分鐘

唔會掛
我番11都成日遲

感撚動
有個最fd嘅男同事調左今日當更

岩岩好返到
我係到簽緊名個陣都1100
條on9想拍卡
又唔敢叫我行開

咁都唔敢

有人陪就好啦

好q大壓力
乜都做唔好
有時想開開心心
但其他人對自己有好大期望
喵

太遲先賣
喵

壓力係自己比自己
唔好諗咁多負面野先

我覺得有時對你大期望係因為對方信任你
放心，明白事理嘅人會理解你都會有做唔到嘅時候
我地只係人，無辦法樣樣野都做得好好
對得住其他人同自己，盡左力就可以

你要唔要出去行下/short trip散下心

我都有啲興趣 下年睇下有無朋友一齊睇

我都好黑仔
尋日連架錢七都壞埋
又要修理
果一刻好嬲
發埋老脾
過左10分鐘之後無事
心諗我信會否極泰來

我都覺得自己開始亂諗野
我會覺得所有人都好唔鐘意我
我都唔知點解會咁諗
喵

黑完一排就無事啦

[black]直覺你發脾氣 應該好得人驚[/black]

發下脾氣發洩下好正常
又要洗錢，係咪遲啲做uber?
我call uber撞下你

好彩咋

我都會咁
成日諗埋一邊
不過過一排又無事咁

一波三折
應該至少黑多一次
好期待
[black]架車比我踢凹左[/black]

要等下一年
P牌做唔到

壞乜？

需要明白，唔可能令所有人都鐘意你

仲成日話會比我打死
一腳踢埋黎我人生就完了

直線電召啦

之後就會順順利利

話說我睇完只想告訴你第一季
小千同龍 個到

仲要自己埋單你

飯爸講得無錯

打南磨
係公司隔離搵到料
300蚊

好小事

收好貴

Uber有啲時間好平 望下uber可以格下價先

大家放工未

通常同同事放工後出去食飯
先坐uber

識貨
好感動
我真係好鍾意呢一套
可以話係最愛果一套
好想其他人都鍾意

工都唔洗番

你唔係香港時間？

呢幾日多野忙出出入入，直接call uber
琴日同呀哥佢地坐的士返屋企食飯先知的士加價

果到唔搞啦
腳車ONLY
5/6月細佬考到牌就劏左呢架買架GINO/MINI比細佬
[black]細佬好似鍾意呢D款[/black]

爽子喊搞到小千爆喊個到
我又跟住一齊喊
之後龍去碼頭揾小千個到又係

uber點先有折？

第一次call減50

好哥哥
我都想要哥哥

之前想call

係啊
又加價
班的士司機都好慘

中學成日睇 宜家無時間睇嚕
每次睇少女漫畫都好心動面紅

有時佢show個價都幾平
佢應該睇時段同多唔多司機係附近

而家睇緊追逐繁星的孩子
睇唔明

小千真係好白痴
反而唔怪得阿龍
因為佢知道小千果一刻鍾意既係自己哥哥
不過如果我係女仔
有個好似阿龍既男仔對自己咁好咁溫柔
已經一早墜入愛河

我中學好似打機多
無咩睇動漫
而家係時候睇番

你都有睇?
睇動畫追到睇緊漫畫

我都唔明

食女

我又想哥哥送車俾我

以前屋企樓下有得借漫畫借碟
日日睇
反而放左上網之後就少睇左
可能慣左揸住書睇

細佬有女朋友
對細佬好好
又唔港女

加租無難度

叫你家姐送

阿龍真係好好仔
一直都係小千身邊

我反而更期待小千個故事多過爽子

咁為咩要買車俾佢

不在港

x2
我要照顧返我呀哥
我都想揸車

我立即 _ _ _ _

覺得隻貓貓好可愛
其他都唔明
不過首歌

係

我唔要車
要哥哥is ok

有時想開開心心
但其他人係認真對待
舉打波做例子
我都係想同frd一齊開心打波
其他人見到我笑就覺得唔認真
但係我唔會特登射唔入球波
咁又係如果笑住入都冇咁嬲
炒左仲要笑都真係會嬲嬲地
好大壓力
我係隊波打得算好少少
其他人就放好多期望係自己度
嗰日狀態唔好表現唔好就好唔開心
我知其他隊友唔會咁怪責我
但係就係自己比自己好大壓力
其實已經唔係咩聯賽銀牌賽
興趣輕鬆打下波咋
連打下波都咁大壓力
放過我啦
喵

仲問我地放工未
今日星期一好多客

想要家姐

因為我已經做曬野 等放工

日日都無客
今個月死緊

車牌呢？

諗緊送張 woman is driving 貼紙俾太太

大家理念唔同，佢地將個比賽睇得好重
太緊張個比賽同運動精神，所以一時無諗你感受連你笑下都覺得唔認真
或者你唔好跟佢地打波練比賽？

咁得閒要自貼

你月頭唔係夠數？

打波求開心者
人人都想入波，唔入又好閒者
我地踢波都會笑下屌下，唔好太上心

唔好太多ff

無車牌
都未有閒錢玩車，唔諗考牌住喇
呀哥之前有叫得考完車啲小朋友同爸爸媽媽去玩去食飯

飯太手車點先
加埋baby in car兩張威力好大

規矩 ?

比賽就想贏，但贏波唔係一切囉

係啊
我諗如果無就個張單
我真係死緊

見到d家姐溫柔體貼又錫細佬

Yes
得閒就係要自拍

再貼上黎

無啲咁既事

做咩一張單就cover到

呢到個個都貼過

突然好多野做

佢俾我百屌成材

除左開頭真係差d, 揸左一年其實進步左好多

開始放心坐車時我會瞓覺/上網

唔係人人都識享受過程
我覺得一齊玩都係enjoy一齊出汗一齊笑嘅感覺

係屋企仲要背心熱褲仔

之前仲話可以放鬆d

我都貼過啦 差你

做到個大客
個客又信我

正正經經搵個女友

Ff太多

夠爆幾個月數 ?

比經理追數
痴線月頭卒數

搵個家姐able既

以我職位
頂到一個月囉

我見朋友d家姐都好好 上佢地屋企勁好招呼

大粒野

咁得啦
送兩張貼紙之後安心訓教
其實養車一年大約幾多

搵姐姐型嘅女朋友啦
真係姐姐唔會咁架

對客人緊係好啦
但對自己細佬另一回事
我對表弟都好好
但自己細佬另計
又唔聽話

我未睇過

最低微個個ja

因為我地相依為命

咁恐怖架咩

我做你細佬

但爽子真係好虐心
明明同風早相愛
但搞咁耐都唔一齊

你睇返舊post

之後你就唔會再ff家姐

到時就會: 想唔要家姐

有例外嘅
咁事實你都無家姐，搵女朋友啦

會想要妹妹

唔計油錢，唔計停車場

計牌費燕梳，基本保養
一年兩萬夠做

無計換軚，鍍膜，問題維修之類，預埋一年四-五萬咁上下

係囉
但有一幕爽子拉佢件衫合埋眼合到

今日應該可以睇埋第二季
但又唔想咁快睇曬

計停車場個啲應該洗好多
都係諗下好喇 比心機搵錢先

通常哥哥想要妹妹

家姐唔係唔好
但要睇下同細佬年齡差距

獨生唔好咩

談何容易

妹好煩喎

請食雞煲

有兄弟姊妹一齊成長會好啲

會好悶架

join!

趕快約一約

同呀哥佢地年齡差太遠
細個成日ff有個家姐/呀妹一齊玩煮飯仔
媽咪成日覺得好對唔住我由細到大都係自己一個人過
其實有兄弟姊妹已經知足 平時family day食飯有人一齊串下好開心

屌 今日遲左三個鐘返工

有考慮要多過，但過幾年後想諗

早上好

唔知醒丫

話說
我同細佬講要分房訓
因為我想要私人空間

咁其實就純粹係間房
中間加對門

細佬：咁麻煩 你自己搬出去住囉

大哥生左個應該唔再生
二哥黎緊準備再生多個

我都想慳d

唔好差太遠
唔係做大個個會覺得細個個好煩

例子：同細佬差7年 細個好憎佢

其實慢慢大個分開訓係需要

幾歲？
駁嘴要打pat pat

唔夠房住係一大問題

同哥打交打到大, 但感情好好

放棄架車改搭交通工具 環保

15歲
我講分房已經講左好多年
但我爸媽唔理

3年後 我都想好似你咁
有能力既 想自己搬出去住

自己一間房

想下好, 出去住好重負擔

同性都好啲
唉

如果一早結，又一早生就排居屋啦，可以買大d

而家住果度得424實尺，三個人都夠，加多個到子女大左就唔夠了

有時換件衫換條褲都唔方便啦

睇下到時會唔會有朋友一齊住

3-4 年係最理想，好似係

係 每日諗條數點計
琴晚爸爸叫我搬返去一齊住

咁我咪仲唔方便

今日我瘋狂大遲到，你問我答

主要係太太想要車……

雖然我都鐘意既

有小朋友有車方便好多，起碼唔駛擔心佢係交通工具上突然吵鬧

又係既
想有私人空間都咁難
我只係想要張床同對門

佢地個個都好好
只係我太開心 佢地太認真
喵

有無被人

不過出左去好難返去

是但啦

所以二哥啱啱搬左新屋
如果另一個post你有睇到我講嘅屋企人係佢
之前個層樓佢得三百幾實尺
宜家有六百幾
上去睇左佢新屋，改左開放式廚房，空間感大左

上面有個遲三個鐘，係咪熟人？

你係男又係女?

無，因為我返到門口，仲未開門😂😂😂😂

暫時熟人都去左旅行應該係咁岩同行

同你個名一樣. 嘩嘩嘩嘩嘩

咁就topic end

我話我換衫
細佬係房又唔方便

一係叫佢出去, 一係去廁所換

我而家就企係人多又多煙既地方等開門

我果度原積係細三房，本來無打算咁快有小朋友，所以改左做兩房

都係開放式廚房

下次遲多少少

有無考慮上午返多份兼職

我諗有機會一等就兩點

有諗夜晚返多份
如果上午都ok 既有無介紹

唔岩玩咪唔好一齊玩囉
人係要搵適合自己既群體/生活方式
你依家好似選擇左唔適合自己既生活

我自己都想有人車
不過最想係自己揸車車父母出去食飯
吵鬧呢個遲早要面對
荃灣有間食麵嘅寫明唔比帶小朋友入黎

尋日出門口搭LIFT見到獅子座果個EX.
見到佢見程LIFT都閪面覺得好好笑

我呀哥第二件出世個陣大個件應該都k2
都相差4、5歲
不過一次過湊兩件b係好辛苦
希望遲啲你都換大屋

見到你就唔高興
住樓上樓下咪好方便

我都會漸漸遠離唔啱玩嘅朋友
間中食下飯飲下野okay,一齊玩就唔會
連少少娛樂時間都玩得唔盡興，可必呢

ptgf

以前拍拖係幾方便
依家分左手都成日見

我想做PTBF
有冇好介紹

真相了

走左半日堂用嚟訓教，而家好精神

同求

大個d要教既

好似而家呢個時期佢自己未自控到，佢喊係瀨野/肚餓，係公共交通好難即時解決到

要搵多d, 但無門路

係咪寵壞左個個ex
成日見
係咪次次面你都黑面

有j 絲打ok?

好過份

求介紹

你出到幾錢?

臭閪
我柒到核爆

走堂緊係走一日
一係上堂訓

發生咩事

早晨

除左賣身仲有咩賺錢
炒股票炒外幣但好危險

話說我就等緊個店員開門
佢叫α
我就whatsapp 完佢問佢返未佢就無應我
我就打比佢啦，跟住又唔聽
過左陣α就返左黎開埋門

個時我就同佢真人對話緊
點知就收到佢whatsapp,跟手仲打黎
原來我電話有兩個一模一樣既人

RICH MAN

點解我唔明既

講起賣身
前日有個小朋友指住個米奇問爸爸
小孩：呢個賣咩架
爸：迪士尼飛囉
小孩：咁呢啲姐姐呢
同事：賣身

簡單講，電話搵左另一個同名嘅人？

簡單講，電話搵左另一個同名嘅人

即係電話有2個a?

係呀
最撚橙係我而家都唔知佢係邊個
跟住而家扮緊FD WHATSAPP緊,希望有D咩豬絲馬丁知佢係邊個

YES

邊個都唔知
其實係咪唔識架

要留錢供樓，唔敢炒

我頂,我好似記得佢係邊個WOR

我都係只敢郁少少錢賺下幾餐飯
你可以諗下做uber?

女神？

有冇唔犯法既偏門撈下

唔係10年內車

要做uber 就要先換車

我下年都仲可以做

走水貨

我同事話
如果諗住換車
就唔好做uber
因為損耗同收入唔成正比

好DUM時間
不過我覺得我如果跟人做一兩個禮拜
分分鐘可以自己開一條LINE

之前個FD 結婚個攝影師

其實我知好多偏門野
但好踩線

油價貴

佢可能以為有生意做

求介紹
利申無底線

咁你順便結埋婚囉

要做咩架

我就請佢唔起啦

上水勁多呢啲

食飯啦

我知啊

呢啲外快我自己都唔會想做
亦唔會敢推薦人做
不過我朋友會做，同埋有朋友比人游說過
我成日都要幫佢地問下人咁樣有無犯法同後果會點
過程係要去第二個國家

最新果個做一次可以收一萬港幣，但我叫我朋友唔好接，係第二度出左事我會擔心又無得即刻搵到佢

之前係大埔附近番工
日日都經上水站
行慢d都比車仔look死

想搬入大埔
但諗起條地鐵線廢到
個條線成日故障

嘩
咁呢啲真係唔好做

大埔有咩好啊

之前睇村屋幾鐘意
自己鐘意人少嘅地方
但出入唔方便

啱啱個客感覺好猥瑣
比佢望住好耐好唔舒服
係咪真係相由心生？

運金呀

會出事

又唔可以論斷既

前日係地鐵幫手捉左個猥瑣毒男，佢非禮隔離個女仔。
之後先知原來早幾個站前非禮左個16歲既女仔但走甩左

唔好講野，制服期間先唔覺意中佢幾下先

飯爸好熟
仲有好多野可以運

厲害
教授有功夫底？

佢一落車即係跑，我一野mit 落佢條腰到，feel到佢痛到仆街

咁天生生得猥瑣都好慘

泰國紫菜好好味

睇住呀

話明教授緊係文質彬彬

你mit完之後
佢有無仆街

佢原地跳起好大聲「呀！」左一聲 之後事主同另外兩個人都即刻拉住左佢

邊隻
小老闆？
宜家諗住同個朋友黎個泰國快閃
希望夾到時間

除左運野，仲有其他踩線野可以做
但我有勸人唔好貪快錢
就算有熟人照顧，都唔好亂黎

情境幾TVB
不過估唔到你咁見義勇為

返大6?

小老闆都好味
食緊個隻唔係小老闆
但都好味

[black]下星期有泰國展[/black]

唔係

你指係賣機票定咩？

食得咸魚抵得渴

做乜MIT我

套票啊
上年999 機票酒店 另加tax

本來我都無理因為趕時間去見客，但見個女仔係車入面起勢咁拉住個毒男又無人幫好慘，加上見到條友係毒男我咪過去幫手

但有隻大陸狗扮聽唔到我叫佢幫手，佢擰撚轉面

係有人做到幾富貴嘅
不過中間試過損一損手就無左幾百萬
有啲踩線野要心臟健康先好做

係咪要指定日期？
我同我朋友通常要即興夾到時間先得
我地工作時間唔穩定

其實係真，呢啲情況無人幫係好慘
我有男性朋友試過比男人非禮，唔敢出聲

有人運鑽

利申：聽過咋

唔洗指定既
有指定機位就ok
通常係凌晨機去
晚機返咁
不過好似有啲難就你啲時間

小老闆冬蔭公味好食

幾百萬

用兩邊股肌夾住

我試過搭地鐵隔離個西裝友訓到挨左落我膊頭

大把，日日有好多蝗運上大陸唔打稅

男性朋友抽水就會
非禮又嚴重左

今朝係九龍塘落樓梯比條女打中大脾內側
條女個反應勁驚
我反而無反應
繼續落樓梯

Yoooooo今日細佬我唔使返工，呢個星期返一日

佢以為你係男人嘛

叫開心？叫聲我大佬先

太好瞓者

霸體

機票加酒店好吸引！
邊度睇？

睇左佬細

我又唔好意思叫佢起身 跟住我就自己企左起身了

應該奧海城
年年都係個到搞

好撚開心，未試過咁他調，仲要返嗰日係返15-19，開心死

Thanks 等我留意下

又熱又忙

乖，唔好喊，灰下就好

細個搭巴士訓左去格里哥哥到
之後佢要落車先拍醒我
仲話比我知部手機掉左係2張位中間

無喊無灰 但返工個度好焗
好想除衫

請13號
12號射波

是否很沒良心？ 我會唔會好衰？

冇啦啦個時區去左第二到
一起身已經知仆街啦
點知返到去得兩丁友柒柒下咁扮工
其他人一係清假一係話見客
早知係咁就話見客訓晏d

日期：22-23/4

答你係，係咪會返工先

我有時沖完涼都想唔著衫行番房

呢排啲天氣真氣好撚濕鳩，喺hall沖完涼就咁著條孖煙囪返房都會出汗

感謝你

係, 不過照射

想裸體見客
開左風扇有涼左

邊個hall

如果你會去話我知

如果奧海城 可能放學去
有無話去到幾點？

一陣你個客流曬鼻血就唔好啦

好似到7pm

應該會有人報警先

我做你個客咪得

福來村老灣留名

官人我唔要

大埔有紅頂 去得過

你有無排隊食老闆娘米線

教授

小老x

小老闆炸紫菜

樹仁

真空見客

唔捨得死

無
雲貴川jj 希望唔好咁多人輪$2.7米

可以流埋口水

可以出街既工，就自由好多

香港啲hall係咪全部都玩得咁癲

已經開左冷氣幾日

仲有無木瓜奶賣？

雲貴川係咪即係城市後面個間
成日無記名

奔走搖擺

慳電費
琴晚淨係開風扇

而家訓埋去
啲人走都走唔切

2樣都無開

信我，樹仁應該最撚正氣，頂多都係陰啲陰啲飲下酒打下牌，最多都係帶自己條仔/女屈下蛇

樹仁係唔會淫亂到，好多大陸人，摺hall摺lib多過玩

不過有bb最好要開冷氣

我信你

????

飯巴講嘅應該係雲貴軒

飲完木瓜奶
會變大奶

德華公園後

想剪頭髮但又唔想出街

開哂冷氣

召喚gg cup suki

趁放假出去剪頭髮啦乖

好耐無食
今晚打算試雞髀巴推介個間

係啵

辣味

頭先食飯已經勁急屎
死忍到而家先痾
差啲瀨

妳以前成日飲木瓜奶？？？

蟲蟲幾日深潛 連tg 都係

豹哥 仲耐

仲有話比香媽知
有小朋友賽車玩

出面又焗又笠想死

好似改名

召喚 企鵝東東 鴨文 同埋正死仔

tg 佢

諗緊過格里商場剪算
岩岩食完甜筒

無佢tg啊

可能一直都出現緊係呢到

啲朋友個SALE 成日聽佢地日日係街 9 HEA
唔洗點跑數...
出公數食乜食物 唱埋仁K....
屌 返OFFICE文員仔,...明明大家同一科GRAD

@豬腿

係
附近仲有工程

係wo

唔羨慕
我唔想咁樣hea到中年老年咩都無
儲下錢以後玩其他野更好

Who is蟲蟲
我記得豹哥係有gym

好懷念0既名字

香媽就是蟲蟲

跑得夠數？

幾日無online

夠呀... 成30-40K ... 超舒服.. 公司比啲KEY ACCOUNT 餵佢咁餵...
命呀.

Sales咩咁勁
把口應該幾叻

咁好搵

a字頭公司？

咁舒服賺錢我都想
為左生活有人叫過我去考督察

你得既
收入搵定啲

AV界呀... 影音個啲AV..
幫人裝下電視 咪...

去囉

我老表係懲教督察，有成千尺宿舍

真心羨慕

唔喇，完全唔係我想做嘅野

玩高端音響

窮三代

攝影窮全家
av 窮三代

好撚後悔 以前細個睇高登吹捧ACO.. 信左..
唉..做左2-3年 出唔番黎

我屌

我唔求宿舍，份糧已經夠我任fing加儲錢再養埋屋企人

督察呢家野話入就入咩....

唔會
我已打算射12 13就岩岩入左紙 想連住放到17

係有個前警察叫我考，佢話我體能一定pass，佢話好易
應該要背下書

返左舒服工就返唔到轉頭

去旅行？

女要求低d嘅
我都有同事走左去做女警

你返咩

可惜我的志願唔係做警察

係
而家份工hea到個人好懶

女警就唔屌啦 女PI講緊起身都35K喎 頂成6-7

唔好咩? 我想做都無得做

日日返去坐 輕輕鬆鬆1k日

好咩.......
日日困係度 好想做下SALES 鐘意出去就出去..

係 乜都唔想做唔想郁

咩工 介紹下

1k1日
咩工咁好

係
但時間過得好慢

炒左我先請到你喎

我都係
依家輪住轉部門要做返野
感覺好似俾人炒左仲要勞改一樣

考eo 囉

Ban idea

1k1日

老灣認同
舒服野係無限返轉頭

唔算多啦

又有舊中同結婚
A0 forever

幾多先叫多

未有中同結婚
不過都要儲定錢買姑婆屋
但應該唔會買得起

身邊開始有人結婚

突然覺得自己好廢

無
純放 當清假

Btw
藉住呢個機會想問下 有邊到好去 ？ 好多地方因爲渣開車都去過下，黎緊5日唔想日日係屋企呀

一個人放假好悶

有好提議，車我地去玩

傻啦諗咩姑婆屋

上飛鵝山照田雞

上大山

大山車神飯KING

42k
meow

我 已經返緊屋企
但遲d轉
喱個唔係我想做既工
做住先
喵

無意侵犯結衣bb
睇第一集掟上今日子幾悶下

Bye

唔緊要
唔關結衣BB事
係男主角問題
一定係 無得唔係

大貓快D考啦
雖然我個人對呢行無乜好感
不過自己想做就去做啦

A0

有時都講timing
合適嘅時間遇上合適嘅人

第一集就睇人沖涼

咁正都要轉 轉邊行

咁多人單身，有心搵好快搵到

有心搵都搵唔到

希望有啦

比武招親

出左社會做野
好飲仲難識左

睇結衣bb沖涼

唔怕沉船嘅可以試下玩交友app

去做下義工，行下山，打下波就識到，好似係

好
我呀哥成日笑我會壓死人

唔好中網上騙案

相親相樸

A0 SAME

我無係咁LOOP
信我啦 我真係無嫁

啱啱瞓醒

義工有興趣
不過身邊無人做

我應招

大膽

以前用過tinder
怕左唔再用

求教學

我覺得我會好容易比人呃
我好蠢

想識番多朋友仔咋..
成日一個人..
個個都好怕約出黎..

我想睇
邊到有得睇

我身形係你兩倍
唔想你受傷

我見我有朋友成功搵到男朋友

咁我應該負數

去上興趣班
或姐直接啲去參加一啲dating活動

女女要搵囝囝簡單好多喎..

你呀哥好過份

有朋友用交友app閃婚了
實有成功例子
但宜家食快餐多

自己去先易識人

都係
好多搵sp

串慣左
飛外國我媽咪叫我帶外套
呀哥會話，北極熊洗咩著衫

溝女呢家野，唔駛用劍既

靚女就係囉
暗倉肥婆無人要

搵 jac

你呀哥好過份
但又好好笑

梗有啲乜都食既..
帶美極...

jacqueline

未打完就回覆左

我都估到應該係佢

瘦返少少就 prefect

係 我慣左
成日比佢地笑我係肥豬

有時出街見到靚仔格里個女仔
我一下覺得
浪費左個靚仔
雖然咁諗好賤

正正常常好難無男/女朋友

瘦身不瘦胸 櫻絲you can

我係變態

我是不正常

我都想瘦底大波

呢到好多同路人
[black]聽講灣荃快線巴同伯母的雞脾巴打都係男神級[/black]

一開始

我想識佢地

呀～～
我仲未去剪髮

信我 其實唔難
慢慢減

有人做媒個D?

SPEED DATING活動好貴

真心其實我美極係幾好味

你玩過?

天黑喇

套野咩名
就快睇完套動漫
仲有無呢類動漫推介

朋友既朋友？

巴絲們有福了

同問，其實我未玩過

淘大甜豉油好食d囉

掟上今日子的備忘錄

我玩過

留名

岩先食完野
訓左陣
而家準備落去

甜豉油食開李錦記

聽講肉爸爸都係男神級

一次黎3個, 會頂唔順

Gangbang

我覺得甜豉油加自制xo醬 幾好味
但屋企無人咁食

呢套係結衣bb?
有無只想告訴你呢類校園愛情動漫好睇

未試過，下次試下

無錯

玩過，每枱傾幾分鐘咁
傾完有興趣交換contact 既就tick 名，如果對方都有tick ，完左活動，主辦單位就會email 返大家大 tick 到對方既contact

果時廿男廿女，我tick 左唔記得7個定8個，收返contact 有6個，真正有further 聯絡有3個，真正約左出街有1個

要比幾多錢?

有6個點你名
飯爸真男神

Xo醬好辣
要少少甜中和一下

最鍾意 點煎餃子食

做齊晒
點解仲係冇
喵

2百幾，好多年前
二人同行便宜d ，果時有個兄弟失戀，陪佢去

gay係難搵D

原來咁平 有無野食先

我有信心懷疑有d 女仔係全部人都會tick

你同咩人去丫

垃圾，你唔會想食

即時唔抵

我地識既？
喵

I wanna feel the heat with somebody
再轉換下新環境識下新朋友

自己一個囉
露營踩單車都做埋
都係冇
喵

對住你 緊係剔
飯巴男神

有啲想叫我朋友cafe搞下呢啲gathering

其實好似幾好搵

我上三級山藝班有時要帶一級班行山
尋日遇到個男仔幾好傾幾吸引
唔知下堂會唔會又見返
喵

佢啲野食不過不失
叫朋友搞係想自己係格離一齊睇一齊玩

呢種暗暗期待幾正

識食

尋日佢都問我17號會唔會行
我話會但唔知使唔使幫手帶班

其他連佢叫咩名都冇問到
喵

目的係食另外既野，唔係食物

咁單數都要加一先變雙數

媽媽前日又整左xo醬
今次都幾辣
但好好味

最近個男同事對我幾好咁
定係佢平時都對我好但我冇留意
可能好平常佢對所有人都咁好
喵

期待貓貓快啲有個貓仔

加到一仲點會玩咁多活動
喵

希望係貓仔唔好再貓女
喵

我唔神，矮仔
有個女牙醫睇唔起我it 仔，連傾都唔同我傾

其實各自有堆朋友，係可以少少地攪下table for six

table for sex
meow

一齊玩

一周的朋友
RE LIFE重返17歲

再相處下囉

女牙醫以自己好勁
嫂嫂就唔同

咁另一個未必鐘意
就好似我之前個朋友我捉左佢同我踩單車上飛鵝山之後佢就唔再同我踩單車

喵

感謝肉球大大

但身邊啲朋友/朋友嘅朋友都有另一半

我投IT男一票

牙醫喱個職業又真係幾勁
但睇唔起人喱個性格好差囉
性格差就乜都唔使再講
喵

我可唔可以做主辦人

睇左預告
一周的朋友好似唔錯

點解既
你唔係一直搵貓女咩?

等我朋友返黎試下傾下搞唔搞得

超正

TG ME

到時搞得成
我又去

佢應該年中先返香港

咁我地先約唱k

理性地就想搵隻貓仔
但係永遠鐘意既都係貓女
喵

我都想唱k
14號好唔好
喵

我想賺錢啊

14K

好耐無放假
首先要執屋洗屋大掃除
再陪媽咪行街同帶小朋友去玩

男人有上進心係好事
食下甜水囉

講起K
宜家又有K buffet

不如啲罐我比返錢你

唔係一直都有咩
我見cwb個間重開 間k buffet多左野食

睇錯帶小貓咪去玩
上次我有人放貓

咁我當時傾左頭兩個後，覺得照住佢d問題 e.g. 做咩工作，幾歲……一問一答咁好悶 ，就唔鬼跟佢d 問題同人吹水

結果俾人當係做媒

小學生都嫌你無聊啦
喵

我就係睇到呢個Facebook post
之前唔知喎，我以為無左一段時間

另一半都有朋友

咪係，毒撚it狗最好

一直都有架
不過cwb重開
野食多左 好似有生豪個d

都要帶貓貓返去比媽咪爸爸望下
佢地口裡說不 其實好掛住我隻貓

可能佢直接覺得我對佢無興趣，佢無謂浪費時間同口水

搵隻牛

貓貓真係好可愛

搵返個大貓男 老虎咁生猛